陳帆早就提晒水!!機場好重要!!係港共春袋啊!!星期一機場見!!!!

星期一機場見!!!!

星期一機場見!!!!

星期一機場見!!!!

星期一機場見!!!!

星期一機場見!!!!

星期一機場見!!!!

星期一機場見!!!!

星期一機場見!!!!

星期一機場見!!!!

星期一機場見!!!!

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

星期一機場見!!!!

推

點解機場post 成日沉??

鍚春袋

——-825荃灣 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

點解機場post整日沉？？